其實黎到呢一步都係源於銅鑼灣書店一本書

一本鳩作既書令到維尼震怒要國安捉走成間書店啲員工，林榮基爆晒成單野出黎又令到維尼推出逃犯條例。終於黎到今日呢個地步！

本書名好似叫做《維尼和他5個女人》，有冇巴打睇過本書講咩同埋出自邊條友手筆

利申：想買

刁總畀人屌屎眼果本？

溥儀和他的五個女人

銅鑼灣書店股東及員工失蹤事件的當事人之一林榮基在接受《蘋果日報》的訪問中表示，他遭扣押期間接觸過執行及策劃的中央專案組高層人員，但未見過王立強。王所說的銅鑼灣書店行動沒有提及細節，「應該是聽來的！」，並且王提及書店計劃出版中共總書記習近平與女人的書籍，與他了解的事實也有所落差。

睇左
有講佢初戀

溥儀點同習維尼比

溥儀係合法地同D女一齊
維尼呢？